建制派配票已經徹底失敗

好多票站其實都係個三四千人
如果要種票其實唔難
你數完人頭再搵番咁上下人去投基本上都穩勝
問題在於你俾左錢搵番來架人係咪真係投番建制派
呢個係無從得知架 因為香港選舉制度係不記名
咁你可以錢照袋票就投對家
今次的確好多老人家都係咁做
如果唔係點會輸得咁樣衰

錯

配票係失敗
但唔係徹底失敗
依點睇票數就知
失敗在低估左投票率
唔係既話建制派絕對有能力保住大量議席
但有今次大敗既經驗同數據
下次配票就可以更準確更有效率